做地盤2年，識到女仔，你問我答

做地盤工人，要體力勞動
唔係做科文，睇場

呢排工作關係識左個女工程師
呢兩日都成日whatsapp, 傾下計
今日約埋佢食飯

雖然冇話一定溝到，但起碼有個識女仔既機會

你搵幾多錢佢搵幾多錢？

一定冇佢咁多
人地肯同你食個飯都叫做左朋友
溝唔溝到呢d後話

唔好話未考牌
考埋牌都未必有地盤佬咁高人工

平時叫雞有冇戴套？
淋病梅毒椰菜花，中過邊種？

冇樣中過

大佬 你將來實高人工過佢 落手做始終高， engine 睇你邊範，無牌坐正咪3~4皮

咪痴線啦
工程師做兩三年已經近3萬
地盤係入職高人工 但冇得大幅度加

師兄有料..係咪dry足幾年先過到自己果關
我做甘耐未見過女engineer係普通樣

我同佢入職兩年
以家佢人工高過我差唔多一萬

有例外
我做左好多盤
呢個算係正常

你係用街出面比嘅定係地盤入面比先
不過都恭喜師兄你識到女發放下正能量比我呢個毒閪

緊係出面比啦
我做過尖沙咀sales ，見過好多靚女既啦
我開post都係想超鼓勵下人
成日話咩工作地方好多男仔識唔到女

個個做地盤都係真漢子

大大碌猛鳩硬崩崩持久力八個鐘

點解要揀你？

做左年半都識唔到女

點解唔可以簡我
其實入面好多男工程師好靚仔
排隊都未到我
但佢都肯同我whatsapp ,食飯

咁就要恭喜樓主喇

女chart?

入職兩年喎

樓主做邊範先？

算鳩數啦你

支持

利申:site office 𡃁仔

話落手落腳做高人工果d係咪on9,釘板 札鐵 落石屎可能係，但係係暫時性，年紀大左體力下降唔通仲會請你咩，加上後生操到周身職業病，醫藥費都唔少。

學識左就轉做科文睇下場，人工係少過做，但係起碼唔洗身體負擔咁大

你咁個叫一眾判頭情何以堪